[巴西幫不死] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

愛鼠請留言

呢個post要有done deal

Lm

吹左咁耐
會唔會開季 一個 done deal 都無

🔥🔥🔥

兩個月前覺得Ziyech+Werner+Chilwell已經覺得S級轉會
加埋Kai Silva真係SS級

希望下季唔好咁多傷患

Marina真心cls

option to buy

之前Baka外借出去有冇loan fee

奧狗同牙銘不和
兩件垃圾爭Post開

曬氣啦
option to buy
下年仲要得番1年約
搵弱智買咩

慢佢1分鍾

又蝕45m

糷呢啲意甲乞衣，次次借完都唔會買
仲話咩We are so rich，收皮啦

點會冇

鷹講過如果係咁會續左約先借比AC

但係黑鳩龍埋尾

世事不能完美
下季再簽

糷點讀 係咪lan

下個Post

Kepa打返起如增強援

簽左仲會簽新龍咩

baka擺到明想番米蘭
唔覺得佢仲會肯續
一陣續完米蘭唔買仲衰

Option to buy冚家剷吧

都係milan

米蘭仲要有Kessie加Bennacer兩個都有料 Baka去到未必有正選

同意甲隊deal真係次次都咁煩
係咪合謀欺壓我轟

寧願loan1年+強制買15m 好過

好似好似話psg 想買bennacer

咁呢樣我唔擔心
baka係米蘭踢得好過佢地

見到有風吹拜仁贏左歐聯
拎左筆獎金會爭kai

Baka賣到40m ??
唔係tum我開心下話？

再望番係乞衣米蘭 屌！

上個post有師兄講拜仁成隊停賽期間操到好大隻
其實關唔關德國d文化事？

個個復賽復身型都大一個碼
其他聯賽好多隊都跌晒watt

應該關

同埋人地體能教練太勁

意甲隊隊都咁乞衣架啦

佢地而家都好似肯出20m
我地要30

會唔會同德國人本身有規則關事
就算停賽都會keep住有做training

20好似係optional 買唔買都得
想要強制買斷

下季應該10m都收唔番

其實rb個態都勁

不過拜仁真係成隊變晒撒亞人咁

應該續左約

Done Deal 未呀

Mount都有偷出去踢波

點解你覺得baka會肯續

所以猛復賽復都係勁左

鷹提過下

RB真係衰冇大賽經驗，一入四強就走晒樣

佢True Blue

有個咁勤力既青訓真係車既三生有幸

佢搵Boyfrd Rice拍拖咋

到時真係一字排開 不過係車迷
IFC見

Nizaar Kinsella: There is a chance that Chelsea will do an obligation to buy but at a lower price. Talks ongoing for both options.

得返一年約 唔覺得西女人會肯loan with option to buy咁蝕

季中打車
雖然都吊打 但明顯無復賽果隊咁fit

不過續左約我都唔覺米蘭會用30m 買

拜仁最得益係啲球員傷癒復出 本身Coman都傷

武肺後板凳深咗 連Sule都趕得切踢返

真係好矮

Pulisic Giroud Willian
Mount
Kovacic Kante
Alonso Zouma Rudiger Azp
Kepa
諗番今年個廢陣都有前四真係奇跡

又妄自菲薄
唔覺前四以外嘅球隊勁得過呢隊

今日既source講返係1年約 let’s see

早d出基佬就唔駛玩到last week

做Condom都肯嚟

喺控球率高過哥狗隊鏝之下仲要贏埋波真係無咩球隊做到

佢肯簽既話，咁就真係完全無曬理由唔要佢

其實係後防差啲，但中前場唔係差

上半季㺂fit加佐高簡係唔差

娜娜開工啦
快啲官宣一單比我打下飛機先

psg禮拜尾就開league

之前3月已經休季
佢哋抖左接近5個月

啱呀

老實講，買齊人之後，下年目標點都係要上前2

所以T.silva真係黎既話
其實放返一個短假，攪下啲搬屋野，就可以即時開操

前3合理啲 鏝猁太勁

鏝下季應該唔會太勁掛

我覺得前2都會係猁鏝

係車單方面offer定講佢肯簽？

又話要踢2022世界盃咁簽一年把撚
睇嚟最後會去費倫天拿
Welcome Ben White

人哋後備係Bernardo Silva Phil Foden Ferran Torres Jesus

1+1 其實都ok呀

我地後備都強

Agger 上唔到都要緊貼
買撚齊哂咁多人 唔通目標又前4咩

我地後備係Kovacic Ruben Loftus-Cheek Barkley Giroud Abraham CHO Jorginho

我唔覺得好輸蝕

有tam cho mm jor

開工未

可能係我妄自菲薄 但係我都係覺得鏝無論正選定後備都高過車一班

反而覺得猁可能會跌watt
呢2年同一班人衝咗咁耐

今年隊鏝應該係近年最廢 但佢哋穩食下游

其實人腳差唔多，依家係睇撚狗既功力

睇佢今個轉會砌條後防砌成點啦

停賽救左佢地

好奇一問 點解佢唔過阿妓搵雷狗安狗

全隊最弱位置

我以為講緊吾皇

用左勝利十一人三年

一定無今季咁癲架啦

難聽啲講句 下季賽程仲密
隨時有機會傷幾件

過埋去阿妓可以用中堅砌足成個正選咁滯

搶分嗰段係高佐猛

認真 因為係唔同agent

咁撚好人

果陣蜜月期 唔同啦

佐高猛好撚好J

Bosingwa生日

佐高簡都係

為咗完英超夢

佢講marina

下年爭冠行列唔係無可能
但真係唔可以太多傷兵

希望今年咁多傷唔係因為體能教練廢啦 如果唔係都幾麻煩

人地使錢買22歲
係軌冇錢買中堅先諗免簽個35歲

屌歐聯張相比佢擋住左巴哥

最主要係佢哋差極都穩食中下游

Marina越睇越有女人味

所以快啲官宣Kai ok? 好撚重要 前中萬能插

多傷未必關體能教練事 拜鍠個體能教練咁勁 但係Boateng Neuer Thiago Bale呢啲都成日傷

弱隊佐高猛
強隊高佐簡
上半季覺得兩個組合好好j

8月24 沒有kai的日子 陰天

🎯 Thiago Silva in Ligue 1 last season:

Attempted passes - 1495
Accurate Passes - 1427

🥇 Pass Success Rate - 95.5%, better than any other player in Europe's top five leagues

勁到

法甲邊隊會逼psg

其實唔係無錢 係想下季all in落飯度

今日暫時班tier 3出news 講球會offer 1年 + Silva肯簽
Tier 1-2未出聲
so let's see

(Tier 3 - Sky / Standard / Mail)

不過買齊人 我地後備實力都唔算太差
好難可以去到拜仁果種後備深度

好想快啲開波

前排簽既30+球員
包括Eduardo, Giroud , Caballero
全部都有1年續約option
可以參考下

段估最小都1+1掛

施華唔係想keep住踢高水平再玩多年世盃咩

sky呢條冚家剷真係自甘墮落

下季同冠軍差距10分內都接受啦
始終鏝利人腳同form都成熟好多

係club option 定係player option?

下季跟翻psg今場個踢法都夠啦
Pulisic/odoi Werner ziyech
Mount kante/ampadu Kai
Chilwell zouma Silva James
Mendy
中場彈彈波彈俾前面三個配合加9爆 ampadu跟下silva學下防守路數變做馬昆奴斯咁都ok la

足球有player option?

psg今場連波都運唔到上去
跟今場食得屎

Farmers league數據
不過歐聯證明咗寶刀未老

會俾人話冇戰術 ca ball ziyech ball

前四+歐冠8強+祖宗盃/聯賽盃=80分

都係預計利會dup
成班球員好似拳願咁預借
一有傷就含得撚

Torres ig話考緊教練牌

PSG 三個工兵防中 Mount Kai唔係嗰type喎

小弟不才

唔知

ok 可以頂泰狗

我都唔知

過嚟教譚狗走位

除非泰亞高去救駕

最合理係1+1 表現好自動extend
鑑於四大太柒 兩年還可以接受

你坐左幾耐
個空心老倌收左皮好耐啦

club option
或者出夠某個場次自動續

係 2年我覺得都可以
1+1 就perfect

Thx 鷹

隨時衰撚過the sun

慘就慘在好多香港人仲當Skysports係Tier 1 source

如果rice可以跟到c華學野既話 實上到位

因為阿狗唔要囉
佢哋手頭有8/9隻cb

Sky睇邊個國家同記者 英國skysport記者特別垃圾

琴晚場波算係驗左貨喇

純ff，買到kai既話其實可以 高 毒 kai三中場，幾似拜仁個陣

大把人睇波波池都當tier 1 source啦

一日有skybet skysports都唔駛太認真

Sky Italy唔錯
Sky UK 近3-4年回晒塘

我地其實大唔大機會開左英超都未換到龍門

可能要卡巴叔頂返一兩場

無個夠Thiago Kimmch班

如果仲買齊人目標仲係前4+飛機盃+歐聯16強
咁真係阿仙奴化

係 Thiago 1個能力頂我地兩個

王子

Welcome Torres

因為有Sky Bet 搵水魚

又可以改番名做Torres

呢個係球迷想既野

但球會目前做法似會不停幫撚伯維穩
都幾肯定最小睇多撚伯2年

利申：都想要杯

Muller都係 佢做嗰啲dirty work好重要

波皮池都仲會當笑話，Skysports係直頭仲會俾啲人當權威咁share，「嗱連Skysports都咁講」

林伯>撚狗>泰利>泰狗>會長>頂套狗>王子>廢托>

希sir!

英國sky成日recycle人哋啲新聞/呃稿費

飯應該唔係今年

Interesting news for @ChelseaFC fans this morning - top source tells me club “close” to signing centre back Thiago Silva.
More on @talkSPORT from 10.

@Jim White

人地出咗成日佢先BREAKING

希sir個陣可能已經80歲

呢兩日d國家隊陸續公佈名單

On this day: 2011 - Juan Mata signed for @ChelseaFC from Valencia. #CFC #Chelsea

巴克利、MM應該入選

Kai上車1日 就會要同timo一齊去德國

一個馬達一個牙朗，都係我以前打機識覺得好勁好想佢地嚟嘅球員

已經睇到kai個劇本
巴塞因為古天奴比5m利狗->利狗有錢買thiago->拜仁連埋歐聯獎金有錢買kai
Thank you and goodbye Kai!

我記得Werner喺fm14係神童 但係用車簽唔到

唔覺得高狗個正選位有咁穩，8號位而言冇咩前插意識，防中又同佐狗一樣冇咩對抗性。

當然佐高double pivot引導後場層遞係ok，透過引對面逼，只要引到對面中場上黎逼，猜過佢普同猛就直接面對三閘線。

但依家賣埋佐，咁你淨番高狗一個夾硬帶生粒波，但冇佐狗後場重複做一腳轉移拉散對面包圍嗰part，基本上係得其形不得其神。

不過都可能係我太悲觀，始終高狗本身有料，實會搵到方法。

Done deal呢

中大Renee 個post笑撚死

西女人快啲登鵰啦
已經成半個月無打飛機啦

Hot Monday 已完！

完全一樣就冇可能架啦 但參考人地呢個陣都唔差，真係正選mount kai既話，我驚silva踢多幾場就執行李走人

仲有4日

我唔同意高狗冇前插意識就冇正選位。因為成隊唔一定要佢前插攻門，有更多人可以做到呢樣嘢e.g. Mount, Kai(?)。反而我覺得佢本身有個人技術或者視野傳波解除迫搶、帶生個波，簡單嚟講佢係成隊波嘅潤滑劑，連接後場同前場，呢樣嘢我反而覺得比較重要

This week is hot

如果佢可以進步到去到Thiago嗰個水平會更好

如果下季前面pulisic kai timo ziyech打得順
係咪雙防中都得

In 撚伯 we trust

始終每一隊人腳都唔同 有自己優點缺點
如果今年買曬咁多人比佢都解決唔到問題 咁佢可以真係lan

Kante and Kovacic

有機會可能好似對拜second round 打424 長傳急攻 都係一個option

我同你係咁諗冇用架喎林伯就係話要兩個8號前插，防中要純破壞型。mount一定正選，kai咁貴買唔會坐板啦，高狗數落都係輪換

咩事？
早期開17時幾靚
後期跟得email多

變到成隻整容雞咁

望高狗可以慢慢做埋佐份工 有泰亞高7成夠

Tier 1 - Telegraph (John Percy)

Chilwell 48 hours done deal
首期50m + add on及分期 (無提及金額)

係咪想教女足
佢本身踢波都係賣速度同走位直覺
真係睇唔出有咩特別賣點
不過都希望順利啦

下季打咩陣你都未知啦

終於入直路 final 48 hrs

仲分期
咁咪好貴

我要官宣 唔要再咩48, 24小時啦

是但啦 簽左就算啦

Yes!

無限48
如果首期都50m就真係貴左啲

垃圾車又做水魚了

由這一分鐘開始計起

Chiwell - 48 hours !!
Kai - 96 hours!!

50m + add on 都接受到

美隊 雲狗 耶狗
Kai
高 簡
捷狗 happy 泰狗 azp
是撚但
呢個陣拎唔到冠 撚狗真係要自動辭職等下手

一字排開，五星戰隊

好貴

中間3K

Kai Havertz to Chelsea, one step away and then... here we go! Total agreement to be reached on nest hours with Bayer Leverkusen. Last bid is going to be accepted. €80M + €20M add ons as final fee. Last details and paperworks time. 🔵 #CFC #Havertz #Chelsea

here we go

Kai

金錢足球終於用1億買人啦

1億Kai

一炮雙響

德國果邊都出埋news了

準備爆post

is going to be accepted

開定幾個post瞄撚準備

條撚準備

其實係咪無減過
不過話知佢
又唔係我出錢

打飛機時候又到！

返黎幾日就開季，仲未計前後可能仲有啲熱身賽，又唔係咩外圍賽，好心啲19賽事一係推遲一係取消，加埋我地啲人多數都有一兩件傷

唔理咩捷狗, 我只要Kai

黎個round up pin比大家J

Chilwell: 48 hours done deal 首期50m + add on及分期 (無提及金額)

Havertz: 已報價80m+20m 預計利華會accept

Silva: 大部份source指Silva已同意加盟車路士 至於係1年約定2年各個source有d分歧，但預計會係今周稍後時間落實

Hot Monday

瞄撚準未？

差唔多
英國時間12:00

9:00-12:00 扮工
12:00 認真做一小時野
Match曬

迷高之心不死

啊啊啊啊啊啊啊

Hot week🔥
Very hot

Thank you marina!!!

3響呀

二咕二咕

好濃 好腥

係咪射得唔好fake我

搖滾準備

嗚呀

今年買人好似NBA組團咁

1次個done deal 3個啦屌

唔好1個1個meed

五星戰隊

戒左j咁耐終於打得出

德國source同Fabrizio有d出入

Kai 份報價係80+10+10

10m係好易achieve
基本上出年拎得晒

10m係長遠d
包括拎英超 歐聯等

也咩爹 Kimochi

正呀

Meetings over the Kai Havertz deal will continue today. It’s possible we could get a agreement on a fee fully today. Let’s see.

算合理

一字排開
屌那星 上次一字排開全撚部水貨
今次都中伏垃圾車以後唔好撚買人 用青訓算

你知道嗎？
在車路士每48小時就有兩星期過去

add on同就咁嘅分別

hhhh b

我愛Marina

倫敦時間12點

車迷女神

有人見到荷里活拍攝團隊，帶埋儀器吊臂入史丹福橋球場

咁就更合理而且係€啫

利華古遜在禁錮夏伐斯

黎個round up pin比大家J

Chilwell: 48 hours done deal 首期50m + add on及分期 (無提及金額)

Havertz: 已報價80m+20m 預計利華會accept (Fabrizio既source)
德國source就話係80m+10m+10m
首10m係好易achieve (出場次數etc)
另外10m就長遠d (英超冠軍/歐聯冠軍etc)

Silva: 大部份source指Silva已同意加盟車路士 至於係1年約定2年各個source有d分歧，但預計會係今周稍後時間落實

車迷集體虛脫

係 我uncle做打燈嘅佢話入緊去

正路
marina唔想俾哂，利狗又受addon

werner ziyech kai chilwell silva
一年前發夢都發唔到嘅轉會

一日三個都有進展

一字排開

我覺得silva最唔真實

好撚癲呀

分期good deal喎
可以係今個轉會窗留多啲錢補其他位

估唔到

We are so rich

金錢足球強勢回歸

好喇，之後all in Mendy

差龍門呀呀呀呀呀

還我hulk 同wilson

搖撚準備

啦啦啦啦啦！啦啦啦啦啦！

Fab都話係80+10+10

其實€100m呢口價買德國球員算好貴
不過佢既潛力係幾好J

傻狗 切狗 施狗 文狗 一字排開

羅湖佬上榜幾個月就落榜

Zaha Wilson White Dunk Teles

差龍門

真
呢個真係由細睇到大，從來無諗過同車拉得上關係
大概係希古恩嚟果種feel, 不過再誇張d

屌你老母

希古恩都間唔中傳下，施華真係無啦啦就話會嚟

顫抖吧死獌狗

頭10m 如無意外1年後拎得足
後10m 較長遠

之後報news可否統一currency
Chiwell 50m係英鎊
但Kai係歐羅

統一番做英鎊好啲

個post 好腥臭

根本係打機先出現既轉會
簽埋龍門真係不得了

我相信呢個轉會 其他球員望落去都好想過埋黎
Keep住唔好比佢停

屌你老母臭閪！！！
忍咗好撚耐啦！！！！！

一次買呢堆人係仲勁過fm式轉會

200分轉會了

我今晚就對住呢張相打兩次飛機

Here we go未

即係kai唔洗90m

唔好比佢停！
Welcome Mendy！

唔計仲踢緊果批
其他全部都失敗收購

100m破埋英超最貴

啊啊啊
我要射啦
射曬俾你好唔好啊Marina

We are so rich!!!!!!!!!!!!!!!!!!

精盡人亡啦各位
連登車區已成歷史

失落己久既金錢足球

龍門係咪真係簽文迪？

Welcome Pope

巴卡原來咁平咋
之前以為£40/45m
原來只係€40m

2姑2姑

Marina又扯乾車迷d精

New bid submitted three days ago. Bayer Leverkusen told to Chelsea on last night... they’re going to accept. Same today morning with Havertz himself. Paperworks time is now on. ✍🏻🔵 #CFC

西女人

Caroll Dembele Butland

Chil Kai心

我不能忘記你

一齊高潮好無？Marina

Leverkusen will soon accept Chelsea's offer for @kaihavertz29. The transfer is perfect. 5 years contract for Havertz. Total Transfer fee 100 Mio Euro including adds on @SPORTBILD @AxelHesse1 @ChelseaFC @bayer04_en (cfbayern)

一係就要你忍幾個月
一係就要你射三發

Marina真係好痴線

一日fing 左 50m + 71.5m 出去

即係最後都係利華嘅勝利
Marina算係屈服咗

清埋班蟹貨就perfect池

好撚好J

快啲official啦

車區啲精仲多

買埋龍，唔撚要民敵呀

佐都57

Kai子快d黎練波啦

車區準備暴動
一日爆兩post不是夢

開始爆po嘅節奏

I love you Marina

WFC 最緊要買齊人

kaiiiiiii
一字排開

係咪一齊影相

黎個round up pin比大家J

Chilwell: 48 hours done deal 首期£50m + add on及分期 (無提及金額)

Havertz: 已報價£72m+ £9m + £9m
利華古遜已accept offer
雙方正處理文件手續
add on首£9m係好易achieve 預料1年拎得足 (出場次數etc)
另外£9m長遠d (英超冠軍/歐聯冠軍etc)

Silva: 大部份source指Silva已同意加盟車路士 至於係1年約定2年各個source有d分歧，但預計會係今周稍後時間落實

last version la
轉返英鎊
thx 奧ching

飯 娜please
我份人比較貪心

屈服左既marina都好正呀

講咗
真係講咗

結果都係由我地英超金錢足球始祖破

HERE WE GOOOOOOO

買Onana會低風險d

屌 我就快高潮啦

Here We Go!!!

金錢足球先係皇道

個post開始腥

Here we go.......!

荷里活巨星團隊準備好未

施華完約後又可以扔俾阿狗，正！

Here we go!!!!

瑪蓮娜接受我啲精吧

828條荷里活大製作一定好好J

Kai
Chiwell
Ziyech
Silva
Werner
Mendy

Avengers Assemble 咁樣行出嚟

叫占士金馬倫過黎拍
we are so rich!!!

射喇要呢鋪真係

來吧

屌個app突然彈noti 有一秒以為咁快有官方消息

mendy死撚開
onana

我地就係搵錢撻你
你吹？

終於可以kai心

精盡人亡

Kai 心

On your left

捷狗分期
夠錢簽埋Onana

因住打到暴斃 嚟唔切睇就死鳩左

撚車迷

下季攞硬英超歐聯
又要畀多9M利華

等睇下年班英撚青訓 全部後備

講得好！
如果唔係要理ffp
我地買埋尼馬包皮黎做tam odoi mount後備添

可能9m係世足呢
要過多幾年

清埋啲冗員下年轟埋落sancho到好冇！

閪女人又贏

Havertz and Chil

攞完再多100m買sancho

Timo Werner - £47.5m
Hakim Ziyech - £33.6m
Thiago Silva - £0
Kai Havertz - £72m (+ add-ons)
Ben Chilwell £50m

TOTAL - £203m

好想中出 marina

永續撚伯！

Einigkeit und Recht und FreiheitFür das deutsche Vaterland!

簽人都帽子戲法

咁唔賣人咪買唔到龍

射左 thx

油daddy

靠住油狗的資金
要乜鳩都有齊

先洗多50幾m
西女人

ALL BLUES! ! !

Daddy

英超冠軍
歐聯冠軍
世界冠軍

Mon po狗葡唔葡萄

天神第一位被召

Three.

干地

Chilwell Kai都5年約

講得好！

贊助商要求

減返夏神 女人達 吾皇 ayi筆數

轟埋Mbappe Haaland

Sancho

得番龍門係唔係暫時都係未有進展

Next year

Rice
Ullm
Camavinga
Sancho

油狗有課金咩

Kai心死 終於唔洗磨到deadline先簽 可以好好地準備pre season

Here! We! Go!

踢完唔好返嚟

以後要叫返做油王

瘋狂F5 官網/ IG/ Twitter

佢會唔會揼春

已book mark此po
3年後逐個慢慢鞭

邊有咁快

Ullm係咪upxxxxxxxxxx果個

Woo woo woo wowo 我marina女神

終於唔使日日起身期待5th stand有冇notification

靠着油狗的資金

我夏弗斯降臨！！

清埋班垃圾，下年劍指rice、辛狗，再整多件一線中堅

人地高追時，我儲錢
全球經濟差時，我大把錢cash is king, 瘋狂撈底

呢d先叫投資
高追 = on9

Yes

唔理 我決定印kai子了

同隊有另一條友叫anders christiansen

Kai Havertz was pushing to join Chelsea after speaking with Frank Lampard [Fabrizio Romano]

This trio of Lampard, Cech & Marina 🙌💙

林狗把口真係好癲
教波快啲有長進吧

諗返起簽MORATA個陣

凱夏弗斯

D人會升值ma

車狗：再射要call白車啦

Kai著幾號波衫 即印

別人恐懼

加埋美隊都係2億6,7 但賣達加夏神已經億幾
兩季夾埋用1億到 出面仲有人話油王無限金錢買人

龍門是鳩但比隻我ok

快撚啲開波

搶number大戰

下年只求Ullm+Cama

我射左了 多謝你利華兄弟

無重建/擴建球場呢下減輕左唔少財政壓力
你睇熱狗、猁狗而家幾撚窮

Kepa唔係都入咗國家隊咩？

干狗遺物

利狗邊到窮
班主唔肯洗翁

今年真係天時地利人和

- transfer ban+夏狗走儲落一大筆
- 無買人入到前四又有一筆
- 整埋個武肺搞到其他人無錢
- ffp放寬埋

已經係今日第三次。。。

以堆就算吧啦
未買都知水硬

利大把錢 係個老闆fsg度縮咋

最後拼圖，Daddy pls come back

Mm己成condom

mon post 既獌狗 hijack到未

今年個轉會窗好夢幻好似打緊FM咁

武肺最大功勞

打飛機了著咩number

fm你都未必買得曬

下年賽程密到咁 大把機會踢

跟

再射要call白車喇

首席契仔 做condom果個係高
不過毒狗成日傷 輪換都大把機會出

我地5季net spend加埋係110m咁上下，即係每季2xm
根本收支平衡咗好耐，even計埋今年呢堆

頭套狗出返後守龍夠

NOW

阿布係唯一一個入唔到自己球場既班主
但卻係好捨得繼續投錢落去

決定印kai狗了

成個青訓足球都condom咗

金錢足球先係王道

Mendy好唔好意思企埋一齊

con你老母咩
MM >>>>>>其他人

鷹原來係反kepa第一人！

想印油王

比件10號kai子唔過份

金錢足球 正式回歸！

就黎射到變血水啦

阿狗成日話自己隊波窮 轟就無限金錢
但net spend分分鐘仲高過車
不如怪隊波做生意買賣做得差好過啦

足總杯 聯賽杯

印kai定美隊

射啦！ 射出黎啦！

金錢足球never die

夏的離開也是愛

kai子來到 要光復垃圾車

懷念爺爺

但毒狗後備呢個問題都未解決

日落狗仆街死

Werner 11
Ziyech 22
Kai 29
CA 10
T silva 5
Chiwell 6
Onana 1
Mount 8

根本金錢足球先係王道！！！

阿狗講白啲咪即係年年都17/18年垃圾車轉會

多謝老闆，多謝西太后

Same

Kai 10
Werner 11
師爺22
Ca 7
Kante 6
Silva是撚旦

rice差碗飯

佢哋勁多免費走

夏冇離開過
夏世三2.0 夏弗斯

CA係condom

捷 3啦

Here we go!!!!!!

比施華train 一年四大中堅先
四個只能留2個

承繼安號碼之男人

CA就係CA

抖音狗躝

今晚唔訓等official

啱
唔work只係因為洗得唔夠多

CA 10號啦屌
kai咁高邊似夏神

白禮頓原來洗咁多

油王買開有條癮 買埋飯同龍

8號

姓夏 一樣都係前埸USB

mm8 Kai13

mm又做condom

對上一個咁震撼嘅轉會窗係咪鏝換哂後防嗰季

自從細高安基揸旗之後阿狗多左洗大錢
只係押錯左落Pepe

Tammy
CHO
cheek
MM

又返返去以前車路士只會安排係飛機盃先正選既位置了

般矛先最撚柒 課金比猁課到降撚埋班

Blue is the colour

werner11
ziyech22
kai29
ca10
silva6
chiwell23

werner 11
kai 13
ca 10
chilwell 3
mm 8
ziyech 22

西咸80m 點買

射撚晒俾你 射撚晒俾你 射撚晒俾你 射撚晒俾你 射撚晒俾你 射撚晒俾你 射撚晒俾你 射撚晒俾你

全世界加盟車路士

我地有錢下年見啦飯仔

洗大錢買Kai = 撚仔認為切切已成廢人

差個龍 oblak

係咪終於射咗出
多謝撚蛇

Ziyech 28
其實長遠要買埋Sancho

契仔正選位穩陣過任何一件

係咁諗就好

真里奈

下年easy

所以油王要為自己既商業決定負返責任

sancho lan返去同lingard 福仔玩

幾時到oblak！！！

冬季再過黎就fit

下季=龍+sancho+ullm

即刻課金買番件波衫支持西女人

三冠王之後辛狗下年主動含撚啦

下年all in 飯同sancho

買埋個龍呀屌

利華總監Voller否認達成協議 : "That's nonsense!"

講姐

😦

CHO 心諗幾時排到我攞10號

No bid

今年車狗條撚鑲金
呢幾個都追住嚟含到雪雪聲

下年接埋辛狗同飯狗 一齊kai早飯

完成歷史任務
可以躝比個位Steve Holland 了

唔撚係空砲掛

開季3連敗大家又會死狗咁

笑撚到仆街zy Werner

利華又撚狗

Timo係rocket

好頂癮
ziyech

因為英國球會用鎊
其他球會用歐元

88KAI

空

屌到撚狗開花

空炮

其實好撚抵

利華總監Voller我屌爆你老母

嚇。。嚇我地唔到嘅

add on唔計算
當時普巴幾錢

仆街啱啱先射完

炒哂車

到時就撚狗out！

利華真係好撚煩 想點撚樣呀

下一季就轟埋佢

Mount and Kai next season

過山車

笑了 我已經周圍send俾fd

好撚正 Marina

唔撚係掛

仆街死啦口水佬

空炮近了

add on有10m 又英超又歐聯

班記者預計利華古遜會accept bid
但利華總監即刻走出嚟話reject

射完精著番條褲

Rb果時咪都係咁講

炒車現場

空砲

仆街死啦
10億港紙要賣幾多樽藥呀

收埋條J先

好撚中二
但我鐘意

利華狗屌你老母！

即係點呀可以 kai心未

拜仁last minute hijack!

空炮啦

Thank you and goodbye Kai! Welcome 英冠尼馬

屌你老母 利華

我係一個好小氣既人，真係撚鳩我打空炮我會記著你班記者幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個Twitter都唔敢login都得

走出嚟話未accept先啱

班傻西記者

好難

係未accept唔係唔accept，大家冷靜啲！！！

未done deal啫
食埋餐飯簽㗎啦

咁又贏英超又贏歐聯
€20m抵俾啦

谷精上腦啦
射得未

tier5鷹

我屌

all空炮

未
但佢話未accept 姐無話reject

等左咁耐你同我講係空炮

接近所有媒體都報曬，而家出黎扮野，挑

又關鷹事

marina條臭西撚簽到咩

YOU’RE FAKE NEWS!

利華咪要呀笨

條友係咪唔捨得再見唔到marina咋

仲諗住射得

咁就想fake 我阿叔我嚇大嘅

來回地獄又折返人間

簽唔到我自殺呀屌你老母

射咗

未官宣就忍住先

唔賣人= Mendy
賣到人= Onana

咁真係要賣到人先有龍門

唔好再作無謂既掙扎
你都唔想28/8 kai罷操

賣到人pope 啦 仲娜娜

Voller你條粉皮想害我地全球幾多車迷入精神病院

Fake news
利華總監走出嚟話nonsense

未official都j成咁，真係done deal我驚你哋興奮得滯猝死

死利狗

5條友都係兩億到

你條撚樣總監最多咪拖多幾日
Kai根本就已經係我地嘅人嚟

求吓你唔好空砲

On9岩岩射左3次暈低左

起身見到個咁既news

唔識反應

原來阿官宣咗件

抹返D精

美隊 雲拿 椰子
Kai子 猛
簡迪
捷維爾 施華 蘇馬 Azp
Kepa

kai

利華仲唔放 想俾拜free走？

你要同女神表白
全世界都話女神都對你有嘢
連女神都無否認過
你同佢都就表白嗰陣
佢都係同你講 sorry 我仲未準備好

依家係女神都追住你條撚嚟含

但佢老豆反對呢頭親事

咁大期望 通常都出事

禾拉條撚屌想點

屌 返到屋企就打黎:sry bb啱先太緊張 聽日去邊好

Chelsea advanced talks for club-record €80million + €10million + €10million deal with Leverkusen for Kai Havertz.

Total spending could reach £220m with Chilwell close at £50m, Thiago Silva offered a one plus one deal and deciding soon: #CFC

又要deal禮金

大佬呀，

fans video

私奔啦

利華條撚屌係咪玩鳩我地咋

去到咁都仲驚出事

twitter更新左!!!!!

👌👌👌

其實係做慈善
但係呢單野嘅憨鳩程度 而家諗起都好躁
害左個有前途嘅青訓

係表現不似預期哥陣

我信總監！

終於直擊倒炒車現場

CLS

啲記者朋友出黎講句野未

屌你個閪 精都射左3次 同我講射左落海

笑到ON9

Amazon黎緊出套熱刺紀錄片
係Stamford Bridge附近賣廣告
Caption: "Ever wondered what your ex is up to?"

舒爾尼嗰陣Voller都有例牌出嚟否認過

點撚樣呀禾拉狗

佢哋知道自己出咗fake news
即刻捐番落佢地老母個西度啦

MM 林伯契仔實有得踢，華碩先慘，黎到車都要做後備，翼得返CHO 後備，實有得出場，阿巴咸同雲拿唔同type, 應該睇戰術出，切先真係無機會，中場出巴克利都未到佢

係 fab同cf 2條傻西收哂皮

肚都搞大埋啦
屌你 夠疆咪撚賣

Fab正式變tier 5

險簽隊

KAI
Mbappe
Aguero
Robinho
Lukaku
Modric

後衛龍門有邊幾個？

chilwell 仲要分期?

下季賣去佢同鄉個土皇帝度算

搞唔掂就變險簽車、傳車路士

我地係全球肉便器 連濕鳩德甲都撚我地去

Shaw

笑撚左

簽得哂 kai chilwell tsilva 唔介意用多kepa一年

屌你利華狗憑咩撚鳩人

Stones
Sandro
Hulk

不了 我寧願要黑鳩mendy

簽左咁多人依家最希望係油王可以入場睇波

果個deal係比足錢

屌佢老母利華狗仲想點

呃左我3篤精啦屌佢！！！

簽人易
簽證難

世三走左以為要沉一排
點知咁快就強勢回歸

咁搞法遲下官宜左都唔敢信

利華狗屌你老母

叫普京快撚d死

不拿

傻閪禾拉狗
到Marina過數嗰陣你咪又係成隻狗咁衝去收數

拎去洗啦 臭雞.gif

利華古遜，我屌你老母2️⃣。

險簽 3個鐘都就推完個po
想像唔到official要爆幾多個po

利華損人不利己，又唔係冇錢賺賣比拜仲傷啦

利華狗 知唔知自己好撚on9

kai今個夏天加盟唔到, 我就殺晒呢度d精神病人

其實當年簽夏神既高登係點 有無簽 kai 咁誇張

我屌你老母

姐係要殺自己先

禾拉 保斯 利華狗上上下下
以上 我 立刻 屌你老母

個個都話水貨

一定無

完全冇

一字排開追撚含

但之後打到世三咁而家吹到Kai咁行會唔會有反效果

Kai狗

天台等

諗起Robinho 單deal
Transfer Deadline day前一日乜撚都傾好晒
衰自己on9未官宣Peter Kenyon 走去高調同Robinho agent 食飯+係官網賣Robinho 波衫
激嬲左鍠主席轉手將佢賣左俾鏝

個陣Oscar 名氣感覺仲高

自殺

當年仲係自閉車 邊有咁多人

當年佢都無kai吹到咁大
踢farmers league無人理

仲以為kai會快過chil

咪咁撚迷信啦 咁易燈我轟神早降左班

Expenses:
Mateo Kovacic - £40.0m
Christian Pulisic - £ 58.0m
Timo Werner - £47.5m
Hakim Ziyech - £33.6m
Thiago Silva - £0
Kai Havertz - £72m (+ add-ons)
Ben Chilwell £50m

TOTAL - £ 301m

Income:
Eden Hazard - £88.5m
Alvaro Morata - £ 58.3m
Pasalic - £ 13.5m

TOTAL - £160.3m

NET SPENT - £ 140.7m

知道係法甲新星
但唔知乜水咁

佢咪果堆wakanda forever

未DONE DEAL都四個鐘爆POST
DONE DEAL點算

著波衫落場踢先信

好失落 個感覺好空虛

而家係d記者柒左姐
又唔關西女人事既

屌佢老母好撚嬲

應該係d獌鏝狗吹到佢係水貨

兩個差唔多
好似都跑到35km/h

唔簽都唔知有個咁既人存在

以後唔信記者 官宣先信

夏薩特是誰？香川真司才是曼聯真命天子！

放心，唔會Done Deal

D人拎佢同謝雲奴比 話謝雲奴係法甲都踢到曉飛啦

講緊done deal唔係speed

唔撚受下年比拜狗一蚊都無

精神出現問題

兩季算係咁

場社區盾俾人笑到面黃

褲都除埋 跟住話reject 屌你老味

計埋啊衣巴卡40-50M 即係netspend 100M ONLY

又迷信

28號之後:

發現精神病人

邊年好J啲？

04-05
杜奧巴、卡華奴、施治、馬基尼尼、費拉拿

06-07
舒夫真高、a高、波歷克、卡勞

12-13
世三、奧斯卡、Azp、摩西、（馬連）

今年
耶子、雲拿、#kai、#捷維爾、#T施華、#黑鳩龍

1+1 再入教練團

班仆街爭緊個時就係咁J，一簽唔到就話水貨又剩

J住呢個先

04-05 = 20/21 > 06-07 > 12-13

又話車拜友好

笑死我

利華狗咪撚賣呀 賣左死全家

Kai狗唔係仲有2年約咩

最後係 silva 最快 done deal

T.silva過黎影相未？

done

準備精盡人亡

隻蟹係最後先跳

果陣資訊無咁流通

love this

有陰影 唔敢j住

鷹又撚白卡車迷

好！

明明當年簽hazard 大家都好撚high
扮乜

今晚爆撚夠兩個post

岩啦 繼續閪

而家簽人簽到做埋偵探
阿狗買佢地隻包皮
搵佢係邊好似職業特工隊咁搵

邊有咁誇
當年佢獌鏝軌三選一不知幾大關注

正！

連鷹都當我哋係狗咁撚

仆你個街亞視黎既喂.jpg

專業撚狗

踢社區盾變水貨

如果賣到巴狗 衣狗 艾馬狗 就可以開到飯
gk就mendy 10m內ko

唔想要t silva 36歲老野 點夠英超班後生仔跑啊又唔係特別高

仲有佐狗

勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

Welcome Messi !!!!!!!

個陣夏神個朶仲響過Kai
連續2屆法甲最佳球員、幫Lille 10/11 拎雙冠王
吹撚到美欺、丙朗之後最令人期待既超新星

呢家姐係confirm中伏？

定係利華條撚樣玩鳩車迷咋

me always say confident and patient

歐聯決賽對拜都踢得掂 唔好搞笑啦

facebook白卡佬

後腳波車

快啦 要kai唔要錢

應該未想報出嚟姐

賣左果三條友緊係買龍先喇
Rice真心唔急

大家可以著返條褲

真係好撚誇張 二頭肌勁到

Welcome 尼日利亞 🇳🇬球王

拿著 猛治 Timo Havertz 和 Pulisic
仲有 Ziyech 點排好

西女人講價好撚勁
chilwell 80m講到50m+add on
kai 100m講到72m+9m+9m add on
真係登雕唔反佢半季

乾到 健美選手咁

留左言2分鐘 使唔使咁快5個負皮啊

之前流出過啲highlight好癲
搵埋tom hardy做旁白 好想睇

收返埋條鳩先

06-07 真係痴撚線，
波叔，軍刀係同位置世界最佳，
A Cole係呢年咩？又係世界最佳左閘，
本身車上一年拎完英超，
再買幾個世界最佳球員，
真係氣勢逼人。

快啲幫美隊同譚狗練到咁啦屌

就算唔簽Silva都唔會簽中堅
咁梗係要咗先

又想繼續4大中堅風火輪？
唔駛錢梗係博啦

垃圾特 水貨特

利華狗唔放人就買埋佢隻
wirtz

石頭有冇消息

利華狗唔放我火魔佢啦屌 仲買

要施華咪好過

夢幻級轉會窗

千其唔好有消息

如果天神去拜有無機會操到咁

Silva應該叫 堤狗 施狗 定 華狗

想起 Di Matteo ， 歐冠條路，獎牌和阿布

堤狗

清 你迷到咁偏

我愛你Marina

認真 有

要擺喺床頭每晚供奉

亞狗

Ching 你又準備收負皮

高狗

再大隻d都仲得
你睇下脫北古去左拜都大隻左好多

我天花板痴左佢係到 咁我起身第一眼會望到佢

c9

係嘅話真係唔阻佢去
還掂本身都係德甲證明過自己
分分鐘過返去成到材

波衫有冇得印佢

Diego Costa Cesc Fabergas F.Luis Drogba Remy Courtois

應該歷史最勁

問下有冇消息je 可以係唔黎既消息既

今年。。。下年先再講啦
次次開季前係咁J，開季後就係咁屌，壓低下啲期望先啦

Print個樣出黎cover住個3 fit哂

本身個100m都係€
即係91m左右

簽埋so9教下㺂

本身應該係軍刀個年

Thiago Silva has been offered a one year with a option of another year I’ve been told

差中堅龍同教練就換齊
應該要多1季搞店

古思堯gif

教練團all lan

係喎仲有呢年

哥狗用廢甸打中堅都唔用條柒頭，仲對佢有期待

主教練躝

喂喂

人工一定好高

推得好撚快

4個鐘爆post，但未done deal

上季最撚廢一定係腦迪加 應該立即同條撚樣解約

中堅 岩柏度加T施華啦 另外個幾個都無個合格

到底accept定reject 屌你

已經陷入瘋狂狀態

屌你老母利華狗快放人

Malang Sarr + T.Silva

Done deal應該1個鍾爆post

屌你老母利華狗

一於挑戰快過一個鐘

求車狗幫佢地拍條世紀荷里活片

唔在陣特別勁

自己對上一次對轉會咁興奮應該係達子個次

公海好嬲 話我地無限金錢
之前幾季無大手買人 賣人收番果d錢唔撚計

禾要射

收支平衡型金錢足球
係幾難理解嘅

好記得有班人話有買貴無買錯

未accept唔等於reject

猁都係架如果齋計VVD Allison

最終冇蝕嘅

今季如果利狗跌watt 鏝又冇咩起息既話
車狗又瘋狂增兵， Then........

估唔到幾年前鳩up既一字排開 有機會成真

Kai 個add on就要即傍了

矮

我覺得好蝕
直接送走咗個前四

咩po

Werner

蝕人工啦 出青訓仔無咁嬲

好睇施華幫唔幫到手
萬一又水土不服
又要4大中堅風火輪

當年黎係真係幾型仔

不要再說了

你話佢好似豬蛇咁下下去盡都還可以，之後愈踢愈縮 同瘋狂訓地就玩完

佢仲係車仔一定屌到佢爆廠 依家人都走左就祝佢好運啦

西女人 I love you

但係佢走後成日屌球會球迷唔support佢
大佬忍咗你一季半越踢越衰點撐

呢家同扯左旗但打唔到飛機有咩分別

其實開頭有段時間都ok
仲記得佢好似用頭入多過用腳入

當年有傳聞話Morata為左準備去曼聯
染紅左個頭
同車簽約個頭仲紅紅地

冇前四最大責任係干狗

一開始差唔多場場都有波入，之後傷左一排就變咗而家咁嘅樣

咁快1個post

走位係唔錯 但比人掂一掂就仆街點打英超呀 大佬

Chilwell再檢查又唔pass 會唔會唔deal

射唔出好嬲好嬲

當年比干地買lkk -6前四嘅話
呢幾年真係有排捱 場場閪波
傻雲👏 唔會黎

Ben Chilwell will have further tests on his heel today. I’ve been told no one is worried to think results will stop this deal from happening

who remember this

無限48小時

入撚左波呀嘛

呢個有料

true blue

Avenger: Infinity 48

果期成班人仲話咩吾皇

姓泰嘅都係好球員

依加就好似進入咗聖人模式咁 好空虛好寂寞

吾皇！

個陣真係好鍾意佢
條片J左好多次

吾皇當年個個咪J到仆街 點估到會咁

踢得好咪support差咪屌
基本啦下話
好憎d球星個個年薪億億聲
唔係以為唔包屌呀
你入波大家為你歡呼又唔講

干狗第2年直頭係鳩教駁炒
最撚好笑佢轉會planA 一係就貴過閪一係就老野 有d目標直頭唔show佢

班傻閪mon po狗 隊傻閪波買到人未
講緊你阿 死獌狗
剩係可以係到 木狗木狗 dllm 死全家

仲洗緊世三啲錢

最後綠木中招

勁撚型

狂追翼衛打佢個三中堅閪陣，追sandro同張伯倫

點解會有呢個名

佐仔黎車仔頭半季咪一樣俾人屌到飛天
但佢可以愈踢愈好
踢大會無返咁上下EQ好窄駛

似奶共占

最仆街係入一大堆水貨
唯一要屌高層係賣馬迪比曼狗

Kai 下年都準備比人屌

希望佢EQ夠

呢個係油王話事

泰拔爾古圖奧斯

果期因為佢同你開左唔知幾多次戰

其實我地唔係真係咁balance

我地仲係靠緊油王

係monaco踢到歐聯mvp 黎到車即刻變小兒麻痹 明顯係車毀了baka前途 請速離 不要耽誤前途 感激！

14-15
Costa + Luis + Fab 都唔差

又撚

[Hot Week] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

咁快用得

興奮完無done deal即刻好撚眼訓

有咩所謂
條數靚咪得

窮人版普巴

16-17
簡迪，雷狗，牙朗，衣狗

15-16
Pedro、Baba Rahman、Djilobodji、Begovic、Miazga、Falcao、Pato

好難想像如果入唔到前四會點
應該Timo+Ziyech就開季

Welcome Lewis Dunk

入唔到前4即刻炒啦

花膠 柏圖
兩個神鋒

先被白禮頓補時逼和 再被猁狗殺 之後幫西布朗起機

呢個真

一定唔會有施華先

可能加多個Chilwell 就冇

足波黑人球星嚟講 藥膏星味都有top3

Chilwell 都唔會有，因為李有歐聯踢，點會黎車

吾皇

問題係條數唔靚先要靠油王

同埋仲可以靠油王幾多年

人地獌個老細年年抽錢走都仲有錢買倒人就係因為佢地個financial model 係sustainable

我地除左清貨係好d（蝕少d only）之外都要諗下點攞多d sponser/賣青訓

吾皇 有body但冇腦

表現好賣波衫應該賺到笑 可惜

k17好過mm
不過都睇埋戰術既

邊忽有

1001

藥膏味就有 星味就收皮

1000